chatbot:
В конструктор передается имя файла конфига и папки с ответами.
Метод Answer(string) возвращает возвращает строку, ответ на поданное на вход предложение.
Метод classifier() - костыль, используется для работы обучателей бота.

BayesLearn:
Learn() генерит конфиг по заданной папке с классами. Записывает его в указанный файл.
AutoLearn генерит конфиг и ответы. Но для автообучения нужен готовый конфиг, чтобы было  от чего отталкиваться